BoA算唔算最正韓妹?

呢幾年好靜
黎近都要11月One Love Asia Festival 2020

定延先係

唔識

BoA唔止正

係一個legend

@bOa

@貓貓禮志

行埋一邊啦

正呀

Iu定boa紅

YOOA 雪炫 子瑜 先係

上晒岸 搵錢瓣數多左 個人作品近年貴精不貴多

呢個先係

雞黎

肥閪

agree

識英文日文韓文普通話

以前係
而家過晒氣
唔想佢再唱跳

第一隻 ID Peace B 仲係到

十幾年前係嘅

紅左好耐

間唔中仲會睇佢同吉喺無限挑戰歌謠祭嗰幾期

過氣啦 小學雞個陣成日聽

不過唱歌係幾正

當年都係起勁舞團跳no. 1先識佢
金鐘國都係